# SLSP

Dépôt externe de la Division de l'Information Scientifique (DIS) consacré à la gestion et le partage du code, des procédures et autres informations utiles au système de Gestion Alma et Primo VE dans cadre du réseau SLSP